內地口音女同學:我想食賓周

是咁的

琴日放學我同一個充滿內地口音既女同學去我佢屋企做PROJECT
佢行行下突然同我講:我想食賓周
心諗:平時斯斯文文,原來你咁撚OPEN 架?
我即刻扯哂,我20cm既賓周就表露無遺

我見佢樣貌都算OK,只有d內地口音.有得食當然食啦
去到佢屋企,佢話去toilet.
我當然即刻衝入去佢間房上佢張床,

我除哂衫褲,訓係佢張床等佢
隻手不斷搓弄我20cm的陽具
心諗:佢一定會見到我有20cm而開心

當佢出黎個陣,佢走左入廚房打開個雪櫃拎左D野
唔通玩冰火!?

當女同學走入黎既時候 佢見到我除左衫,見到我20cm既陽具O 哂嘴
唔通佢見到我咁大而呆左?

點知原來佢隻手拎住一條雪冰左既"冰蕉"

原來佢係想食冰蕉,唔係賓周
最後個女同學驚到走左出街

有是咁的，但創意略欠
65 分

零分重作

幽默感呢d野...

幽.......

我都廢事講落去

好低質

Ben chow

鴻福郎分身？

夜啦 收皮啦

原來幽默感冇得後天訓練

咩...咩係冰蕉?

衰過鴻福郎

睇完成篇野冇笑
反而睇到呢句笑左

做咩啫你？

你話想品酒仲好d

好過鴻褔郎隻廢狗

女同學：「＆＊！＠％＆＃＊︿＠！（＄＆＄」

閱。

D留言好笑d

內地係冰度

#*%+%*#*^\*_^|*^#*

就係差依句

郎郎都高汁過你